{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011853541/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 숏기장 필드재킷 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsで販売されている商品はSS23 / 263239EY1H 軍用フィールドジャケットで、ナイロン生地を使用して短丈に変形しています。 胸部分のサイドポケットに手を入れられるデザインで製作されており、春まで着用しやすい厚みのアウターです。 こちらの商品の素材は表地がナイロン100%、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯により製品の損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材が肌と摩擦しないように注意する必要があり、デザインにある置物も気を使って扱う必要があります。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、製品が白色系の服に色移りすることもあります。 また、水洗いの際には収縮と毛羽立ちの発生が可能で、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品は何のために作られましたか？",
            "answer": "この商品は軍用フィールドジャケットとして作られました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はナイロン生地を使用しており、胸部分のサイドポケットがあります。また、短丈に変形しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地がナイロン100%、裏地がポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は分離して洗濯し、裏返して洗濯することをお勧めします。また、漂白剤や脱色剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この商品は機械洗濯できますが、製品の損失や色移りのリスクがあるため、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品を暖房器具の近くで使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "この商品は暖房器具の近くで使用することはお勧めしません。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属部材との摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、この商品の金属部材との摩擦には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いできますが、収縮や毛羽立ちのリスクがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は太陽の光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 412
    }
}